\beginsong{Ho difeso il mio amore\tiny\\Nights In White Satin}[by={D. Pace -- J. Hayward}]

\beginverse*
\nolyrics \meter{12}{8}  \[E- D | E- D]
\endverse

\beginverse
\[E-] Queste pa\[D]role
\[E-] sono scritte \[D]da chi
\[C] non ha visto più il \[G]sole,
\[F] per amore di \[E-]lei.
\chordsoff
\[E-] Io le ho tro\[D]vate
\[E-] in un campo di \[D]fiori
\[C] sopra una \[G]pietra
\[F] c'era scritto \[E-]così:
\endverse

\beginchorus
Ho di\[A]feso, ho di\[C]feso
il mio a\[E-]mo\[D]re
il mio a\[E-]mo\[D]re
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
C'era una data, l'otto di Maggio
lei era bella, era tutta per lui.
Poi venne un altro, gliela strappa di mano
cosa poi sia successo lo capite anche voi.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics\chordson
\[E- D | C B | E- D | C B]
\[E- C | E- C | A- B | A- B]
\endverse

\beginverse
Questa una storia che finisce così
sopra una pietra che la pioggia bagnò.
Son tornato una notte, e ho sentito una voce
il grido di un uomo che chiedeva perdono.
\endverse

\endsong
